如果我係共產黨，呢個時候會扮示威者聽日再開記招

要一齊諗下點拆。。。

記者會講D似是而非，對政治小罵大幫忙既事

最後當然要配合TVB直播

為求膠化你地件事，再鬧下雙胞胎三胞胎
擾亂公眾視線就可以。

應該會，我第一件事都係唸呢樣。

點扮呀

中共/港共 本質腐敗
跟本容不下 異見/人才
搞呢D「假人牆」只會
多做多錯 添煩添亂

一定有人會搞亂，所以記者問有咩程序選擇來賓，係一個好問題！但又會給人質疑這代表的認受性。

所以記者會應該要以澄清真相係主要功用
要相信市民智慧

的確有可能性 因為身份好難確認

咁呀 多謝解放軍混入警隊 依家混入埋示威者

可以邀請有參與呢次運動嘅民間團體(eg 各區關注組)
派代表做主持
印證係真貨

所以由泛民
民陣
hocc做中間人有代表性

中共可以搵一批人搞另一個記者會，8成真話加2成假話，將成件事變做一團糟，令佢自然死亡

所以呢招work一次，下次就變左政府搶先搵人開民間記者會